supreme 真假

有個朋友無錢還比我還左件supreme比我
想分真假

拜託拜託各位師兄

真架

哩件野真係炒到成皮野？

既然係咁 點解佢唔賣 還錢比你？
收件二手野 又要估估下

真定假都好，件衫好柒

佢差你幾多錢先？

真係好朋友
假

無諗咁多 收左返黎ok左先後悔
條數都拖左一段時間

1萬 我睇ebay 15xxx$

全新15000up，二手都3000
好撚癲

上網做左d搜集之後係假的

此post完

假的
仲要好染

呢件tnf最撚平

想係度問埋小弟都有個supremw 36th backpack 唔知真假
幫幫眼

乜差咁遠

真假都好⋯要錢最實際